連登 拉登

現在付諸表決
拉你老母
連你老母

pish

寧得罪拉登，莫得罪拉登🤔

暫時結果一樣

pishh